HKBUCIE同學相認區(2)

話咁快就推爆咗第一個帖，歡迎各位浸大國際學院嘅同學繼續喺呢個post傾計，不論係咩話題都無任歡迎
另外，telegram亦都開咗個group傾計，有意者可以send telegram id/電話號碼到hkbucieasso@gmail.com，會有同學跟進

開定先

留名

留名睇壞話

下星期上13樓搵你

點解仲未有人講老師壞話

唔比機會你報串

我係黎賣廣告既
Life and death
Angel又靚女又靚grade

見到Ethical朋友仔真係好慘

你應該知最多

Ethical邊個教？L?

妖 想伏你變左自伏

點計都係你地見多d面

btw三百六巴打邊位
真係有得相認

A左life and death
唔讀Ethical

lm

想篤灰

屌 唔撚係啊
你講你邊位先

我又認，雖然我唔係跆拳道

一齊認囉

覺唔覺某教跆拳miss氣場好勁

你星期幾上public speaking

靚唔靚先

我星期五

Heather?

中定英先

到底life and death點拎a
測驗唔合格呀 （再loop多獲先）

Ethical 要睇6篇成萬字文去考

屌 唔敢 淆阿

咁快都final?
Lorraina（唔識串）都唔錯

知

朝早上完英再連住上中

自爆先
而家life and death都係上佢
佢係好好人 我測驗唔合格啦 而家要做term end paper佢都同我講，有時可以搵佢幫手解答下
Bucie有愛

兩點半堂!?

星期二考試個陣睇下有冇女上lihkg先

絲打

話明朝早點兩點半堂 我8半啊

我屌你 你睇上一個post應該都估到...

你係絲 ？

Crcm

好啊好啊 快點屌我
其實我就係估唔到

其實係話你係絲打

諗住扮下巴打架嘛

我都係
你year幾

屌咁都開到2

我自問都幾撚突出 好似係

仲諗住識到同校絲打

我都估唔到 竟然唔沉

好出奇咩

甚少絲

我狂推post

屌仲勁個HKCC BU本部

咁夜都仲咁多asso仔

職員快啲建議改善學校printer同電腦嘅質素啦

多謝你幫我縮窄範圍 但係我都係唔敢肯定個答案

想識石門既女女

下石門拉把唔係改左啦咩

我都想

呢句真 電腦同printer真係廢到呢

比啲key words最多答你係定唔係 唔想自爆

大家都想

慢撚到隻龜咁

成日都見到好多靚女好想狗衝佢地

Psycho commu

仲有sports班囝囝黑黑實實咁好正

HKBUCIE發音 係咪 HK PUSSY

溫下書唔難高分

呢科無答案，只要你個立場唔係特別奇怪而論證又合理 唔會話你錯
最緊要思路要清晰，寫到你諗既野出黎
唔明上堂問多d
利申project quiz essay全部A

不過得呢一科

Year 2
U?

gay

對女有興趣啲

hi瓊姐，雖然唔知你係真定假

個人認為得個拉把printer同少量網吧printer係比較高質素

利申99%去print野嘅時候都會卡紙 唔出紙

拉把都幾撚正，幾快
用i7

但次次都無位

瓊姐都黎埋

永遠都比人霸住

Year 1

今次份term end essay睇怕都要20/30先pass到成科

大叫屌你老母你邊撚度架，跟住踢鳩佢張櫈

利申：純FF

應該太多人print 慢得濟渣
試過print 70幾蚊白紙都冇jam

有啲位有個書包係到但個人消失左好耐

FTDM 留名

石門拉吧張蛋係咪好好訓
好想訓下
利申未坐過

你地石門上堂識唔識到人

講就兇狠，做就碌撚

圖書館helper路過
其實幾新既機都會Jam紙...只係機率問題
之前換左部新既係電腦檯右手邊 幾順暢下

同埋記得print野要down左落黎先
有啲人鐘意係網上開左佢就直接print
會等耐好多 可能等多幾個人print完都未到你

用腳踢過人地隻蛋

講笑 唔好擺上心

識到啲fd咁囉
利申:識唔到女

染左頭髮 深藍色pe衫同著leggings嘅

上LIHKG，勿太認真

仲係無S同學仔

你坐下咪知

Helper係咪有人工

我上耐先識到人 不過係做project 識

識到 不過唔多

點解係白紙

白紙可能因為無字 所以load得快啲掛

但係無乜人嘅時候去3/4樓嗰啲電腦print 佢都係無啦啦卡紙
嗰時趕住要

表現良好既下個學期可能有 當你做pt

但家陣係義工

屌你等我擇低哂D名，
等我係𨋢口大叫睇下有冇人應先

我想知你係咪真瓊姐多d

聽到都忍住

你係邊個

屌好彩拉把tour 冇apply姐

原來係咁
所以我就經常被卡住後面

唔係真係中啊

完sem有錢剩咪print白紙

冇機坐

點睇有冇錢剩?

太多仔好難估你係邊個

屌 點解我諗唔到

Exam應該有好人係𨋢口睇呢個post

有人趕走佢咪得

每次黎都有種
這裡不是屬於我的地方
既感覺

有諗過轉鳩人地隻蛋

好彩我平時行開樓梯

搵部學校電腦 登入 左下角堆狀態有個黑色點點
會show

轉完轉個身扮曬唔知

Sor 右下角先真

多謝巴打指點

我係灰色pe衫 adidas黑藍色長褲 大
部分時間著藍色flyknit lunar3
不過唔係好突出 所以唔記得我都正常

屌 真係好想坐下

可以一試

係咪有員工係度

建議拉把多購置50張蛋蛋櫈

西裝佬！？

蛋蛋櫈蛋蛋陣

感覺隨心態而變嘅姐

已經可以想像到巴打你行過50張蛋櫈輪住轉

可惜完咗sem，如果唔係一定點你哋相

認真唔錯幾好訓
利申 周不時會去坐下

你係咪講緊個件灰色嬲？

冇架啦下個sem要轉pe衫先

比50個人圍毆

有畫面

巴咩打呀
人地絲打嚟

有丁絲打

又有絲打咩

蛋蛋蛋蛋蛋

我諗唔會下個sem又咁岩嘅

認真唔記得
係咪冇同我地圍威喂架

邊到

買去圖書館做乜春
係換都換曬課室果堆啦

利申：紅字有Jer 絲打

咁想扮絲打幫你切

冇啊

換撚哂啲雞脾櫈

坐到屎忽痛

真係唔認得 加上我又冇戴眼鏡
考試留意下
你又估到係我

坐囡囡大脾咪得

agger

首先要有囡囡

淘寶淘

亂咁坐要去差館

憑直覺

哇你做咩呀！

冇想坐你大脾姐

安心入差館

完了吧 如無意外

呢個人相當之有嫌疑

Btw 壓力大到有諗過上11樓sky garden 大叫

呀呀呀呀呀呀呀

咁你都幾留意我

真係憑感覺
由佢話佢都幾突出個下 我就開始估到

難道是靚女絲打

有冇蟬同你和唱？

咁我都真係幾突出

不了

我成日都留意女女

阿阿阿阿阿阿阿阿阿！！！！係九龍塘回應你聽唔聽到

我都係

推

雞 ，全部都係雞，屌你老母

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!屌你老母臭系，兩科攞c+，屌你老母臭化系，點撚樣算呀 ugc 無望啦屌!!!!
呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

女又冇，成績又差。人生無望

阿門

早晨

早晨！

係一樓等緊present

cie係石門上定係九龍塘近hall個橦上

你地嘅意見我已經收到哂，不過唔會同學校反映
係都換左我部電腦同俾張蛋蛋櫈我坐先啦

今日marketing科既大日子

屌一晚都推到二百幾個。。。傳理巴新post LM

加油

石門

上黎轉你隻蛋蛋

學生福利優先

加油
琴日我都有present lag機過關

咁刺激

蛋蛋櫈

何解今日學校有咁多西裝友

marketing 要present比老細聽

有無marketing絲

巴要唔要

等考柔力球

好多女

呢度

我pre完了 好在有正評

Ba科係咪好多

屌，到我嗰組考

未讀過 要同人一齊跳舞？

睇科
有幾科係SCE Tower上
其餘就石門

利申之前SCE上

Sce翻 個感覺同讀bu一樣

係

有畫面
加油

已陣亡

係真唔係呀

加人谷未

等巴打上水先，佢深潛咗

之前成日走堂係蛋蛋櫈瞓教

有冇比人轉

屌老母 話就話完sem下星期四堂補堂 無得走要交嘢

我蝗語都要補堂

冇不過成日俾人話特登走堂就係去瞓教

補星期一星期五唔走得

無事嘅 正常都比pass

跳到甩曬beat

有冇同女一組 一齊扭

有

食女mk仔

我肥毒宅

唔知wow左未 講asso生活

我以為係玩嗰啲咩減肥波

終於追晒兩個post....
原來真係有好多人唔妥s人
利申 s人報到

我地全部都支持你地架

s都有摺友嘅~我就係其中一個

柔力球啫係拎住塊鳩fing fing咁

[Olivier_吉魯5]mode

成日喺liba見到啲同學都幾嘈同好好動 喺到做晒掌上壓咁

唔係話針對SRS人

不過果幾位同學 係SRS人

係拉把做掌上壓？

唔出奇~拉晒筋都有

咁都叫球

好撚大隻吖

圖書館應該要保持安靜

係拉把耍太極都見過
Srs 真係嘈到仆街

所以有時都係返屋企附近蒲自修室算

有無人讀science嗰邊架

拉把入門口左邊係s人集中地，真拉把應該係直行近窗嗰排

你地覺唔覺s啲人真係好嘈 行樓梯個陣可以嘈到幾層都聽到

已grad

平時食完午飯就返圖書館訓晏教

有粒波，但塊拍fing嘅時候粒波唔可以離拍

食完金豪返到liba例牌瞓返一個半鐘啦

好有美感 想睇靚女跳

下個sem報啦

想睇靚女fing波波

有冇咁多cie
明明高登個陣都無咁多

高登應該冇咩人開post傾計嘛

玩波?波都打爆你呀

金豪喺邊?

Cie成三大asso之期不遠矣

明明就係請打手

依度個個屌 邊有打手

係，除咗無Hall之外
個Feel同石門無得比
連Lecturer 都話大家係BU ASSO仔
可以成日上Department 搵Lecturer
唔係CIE ASSO仔
不過石門真心頹廢

好多lecturer教開ugc同master

唔係堅本部學生點都會有種莫名嘅空虛

自我矮化

唔知仲喺唔喺到 工廠區果邊出口 位置好難講 但係唔好搞亂 好似行遠少少有間叫新金豪

金豪質素嚟講真係算係咁 唔難食 但係lunch hour好多人

我覺得冇咩所謂，不過返學就真係遠咗少少同埋圖書館啲書少咗啲

圓坊焗飯

而家讀邊範

好似見過
拎住黎跳舞 Sor突然笑左

石門好似只係中學嘅size多幾層咁

柒到飛起，但對打嗰part又幾有趣

死啦唔記得左你係咪絲打

舊生分享下

我果時year 2 讀六科 目的係為左final sem可以讀四科 淨番兩日

我覺得eng lit唔算好痛苦 我果時比killer教
但佢話因爲eng lit係ge科 唔會整死大家
佢叫睇果d故事 英文睇唔明記得搵中文睇

我反而覺得tw2要你debate 先難 坐係到比人插一粒鐘...

Public Speaking好睇你咩老師教 我果時教果個姓付 幾好人 做齊就b 起碼 英文就比kisty......有人話佢好kill 但對我幾好 不過我自己知自己事 出到黎得b

Cie ge科多數要求你有自己睇法 千祈唔好1999
基本上唔會死

同埋厚面皮d搵阿sir拎tips

仲有一科一定要提 就係maths every day life
只要你唔係數學白痴 基本坐b望a..
易過stat超多

yr 2 巴

多謝巴打分享

不過maths every day life好似未聽過，會唔會係已經無左呢科
定係只係係商科到見到

我15年畢業 佢有無改唔知

但我數學唔好..文科生死做果類型黎..
好似最後A左呢科

岩岩講漏

讀ge econ既朋友 你有打算讀就最好之前讀過

點解呢 因為如果你係Martin 教（我果屆得佢）
佢出既野可能無教 係要你自已有讀過

P.s 講既全部都係ge course

好啦 仲有科叫global environment issue
阿sir姓梁 超好人 果時叫佢講tips 佢一兜圈就叫佢入直路 佢即入

仲有 TW 有無巴絲係terry教？ 超好人

Terry 教 好好人 不過有份essay b+左 屌

我send左 去 email 啦
希望可以加小毒者入group

點解啲人一時又話stat好一時又話maths in everyday life 好讀

當年我考完交卷果時聽到學生同lecturer 講 阿sir份卷好難 阿sir咁答佢 難呀？我番去再改鬆d

咁正嘅

Stst最多人抄

Sor各位巴打 我係email專人 我今晚會add email左我嘅巴絲打 因為我一完sem飛左去台北

呢個好笑 咁都得

等專人

講真，本部上堂個氣氛係無得輸
淨係個Library 同 Learning common已經贏石門10條9

乞食sci

有啲major好似限你一定要讀stat 例如sci
我個人覺得stat就好似m1
everyday life好似m2咁 有matrix

讀stat果陣冇好深入咁明條式背後意思 純粹多啲做 做熟就得

多謝巴打喚醒我記憶...我果時都係不求甚解 但MARTIX呢類 我記得果時肯做就得..唔洗明..

但我知有部份同學搞唔掂呢PART 失左都幾多分

無讀maths everyday life
但stat我輕鬆a左喎 阿sir話7成幾就a

叫做上堂至少唔悶

咁本部始終係本部

有冇人去tour

朋友讀緊環境保育
有無人知呢科上返ugc難唔難

我唔清楚 等相熟巴打答你

呢到好似有人去 但係我冇報

ROA 有皮 trip平仲有錢賺喎

我都有計過數

你地報晒？

唔好扔低我

我無報 不過有啲tour聽講報完有機會剩低五千幾

手信，我要台妹

個ROA要DSE高過某一個分先可以報，我唔過

咁咪好好賺

咁個分係幾多

係架咩
好似話gpa都要達到一個標準先有

唔知14定15

好似係 3/4部ip7

好似year2就睇gpa

第一年係睇DSE成績

唔係gpa過3咩定係year 1報要睇埋dse

第一個sem報就睇DSE成績，之後先睇gpa

應該係2.5up

3以上，張海報有寫

我過左
下個sem報先 賺番些少都好

好似用dse成績黎計好啲咁

姐係sem2就睇gpa?

聽friend講有個英國tour full咗人 要interview去淘汰人

仆佢個街

上年sem2已經開始唔達標

屌 都無人開谷 我開啦

我第一個sem已經唔達標

未add你入去咩

巴打dse幾分

唔係有個telegram谷啦咩？專人又唔見左？

喺台灣屌緊台妹呀去返兩頁前就見到佢留言

4c1x 17 best5 18
下個sem唔過3就冇錢賺 應該都唔過

祝佢冇女屌 要係房打飛機

完sem屌下台妹輕鬆下

比啲信心自己

屌我今個sem都要追返啲gpa
要報non-jupas

year 2?

係呀
上年sem2太多唔岩我讀嘅科
其實主要係懶左
Gpa大炒

一齊加油

有冇巴絲知道報咗SPSS之後幾時先有通知

SPSS係咩黎

獎學金
ROA係其中一個

等相熟巴絲答你

沉日朝早到e家都入谷

即係加左人未

2015年係四月中通知

原來要等咁耐 唔該巴打

而家入咗未

入左啦

就咁話

岩岩先send email比去台灣嘅巴打

直覺同我講呢個Post好快收皮

點解

BU 本部都未收皮喎

佢屌完台妹就會理呢面(好似係)

請不要消失希望

就黎開第三個post

冇錯 好快就去到3

好驚返到CIE比sports大隻佬圍毆
有冇巴打可以保護我

你幾時番 我星期二要番去

係咪絲，唔係嘅就自生自滅

無事喎
最多有事幫你call白車

我會係佢地打完你之後再救你架巴打 放心

幫手call白車

LIHKG有愛

Bucie有愛

星期二？ 補咩堂？

1130蝗語public speaking
430要考Pe

金秋花城夜

同埋有蒙老師

返去同佢乾杯

課堂後練習一下可以嗎老師

我都要補蝗語

你真識食

你們準備好了嗎?我們要出發了!

Public speaking 普通話講稿

爆到七彩 發生咩事呀你地，好富貴

Bu cie點解無乜靚仔

I'm here

星期一

我

星期一做咩

我聽到有人叫我

有呀，起碼有個保安哥哥幾靚仔

唔見嘅

最後生嗰位保安

佢著西裝真係勁好J

尋日考佢話我b+至a-

搵人保護我

我都有B

你得罪人?

上public speaking 見到格離個男仔上LIHKG 係咪你黎

最衰平時無留意，而家仲要完sem等成個星期後先返去考試，無得睇

比人估到好驚驚

我保護你
工作：見到你比s人圍堵時9秒9call定白車

你幾點堂

驚春咩，CIE嘅同學都好善良

咩叫s人

運動科嘅人

見人用s人呢個term
Sports人

你衰咩

衰在咁快比你估到

原來是咁的

講左自己幾點堂好wor 出事架ma

唔緊要 我保護你

好man呀

原來講緊呢樣

2點半

星期幾

其實我都覺 係pt定點

原來有靚仔保安 搵佢保護我先

利申 有J絲打

唔知保安哥哥有無mon post呢

但無靚仔lecturer同同學

唔關我事唔係我

靚仔喺到

開頭以為佢得罪s人

太多人搞亂曬

個post多人係好事

訓啦你

有冇人覺得5樓d嘢d食好貴

出去食算啦

打緊機

覺

我想問下 $120 printing quota係一個sem定一年？

一個sem

一年喎
之前見到有人係咁print白紙係咪以為下個sem會再有百二蚊
不過其實個quota唔會因為過咗個sem而清零，可以留住等臨畢業先用哂佢
利申:top up仲用緊asso個account啲printing quota

print白紙嗰個就係你？

唔係

台北真爽

有冇屌台妹?
btw有冇手信

社企都咁貴

仲要難食

到畢業就有好多bucie白紙作為畢業紀念

仲要排隊

一年，利申而家Year3

已經得返10幾蚊

話自己靚仔戈d 圖呢？

講到s人會食人咁

佢哋體能好，好抽得，唔敢得罪佢哋

冇圖

出去食啦

唔係想得罪人btw戈你老母

hi Karius 今晚9半喎 準備好未?

I'm ready
有我守住真係無得輸

本身以為腸粉最唔伏 點知啲醬係臭嘅...

臭

講起啲醬，唔記得邊樽有粒野黏咗喺個樽咀位，好核突

講起canteen,佢啲三文治又難食，嘢飲又沖得求其

CRCM有冇人下個sem揀pop cul

嘩 我屌咩

已經冇再食

以前係到做過it

月薪幾多？ 係咪坐網吧果d？

btw LC仲有無人會衝閘

本身係樓上office 做 跟住頂唔順d 風氣 自己舉手落去hea

咩風氣可以逼得走人

屌 平時落開醬食腸粉

有料爆？

狗眼看人低 最鐘意LC 不過D 女女都係當你係狗
上唔到網呀我
點解print 出黎咁既 有無得補print quota 啊

咁我又覺得 落得尼LC 就預左嘅

咩係Lc

Learning Common

如果係咁 揀落黎比人問點都好過係上面嘅

走左幾耐？可能識你

可以相認

crcmjj here 下個sem簡左pop cul

Pop culture 好hea 好爽

何博士

何X昌?

上佢堂每堂訓或做其他嘢 但唔明點解可以咁多人咁留心聽佢廢up

唔知呢到會唔會有電腦嘅lecture睇

對 光頭呀叔

佢幾好人喎

有就出黎講句野啦

各位tutor你哋好

有冇人識月兒?傳聞係絲打~

偷偷監察

邊個月兒

月兒係個人嘅真名？咁個名改得幾靚

ICT堂悶到想死 預左呢科爛grade

冇事嘅

圖呢

個笑面虎一定偷偷mon個post

笑面虎

如果我無get錯佢係講緊教中文個月兒既話，俾我感覺係笑裹藏刀既西女人 但有啲同學覺佢係好人

其實冇咩野嘅 係要拍片麻煩

唔識佢

我都唔識

月兒輕鬆A喎ching

乜咁少巴絲讀science嗰邊

其實佢俾分幾鬆，大家唔介意可以reg佢既科

係啊佢俾分鬆，不過上堂就成日有種佢假笑既感覺 主觀感覺嚟既

靚唔靚女先

要靚女就麥欣恩，成日覺佢好似蔡少芬

你邊科

唔知乜水，淨係記得暑假嗰陣見過一個靚女miss

Nufm

形容下

好正喎佢 成日同佢吹水 勁好人 係唔係上堂用電話

真係正 但係佢下年唔教無得j喇

認真呢 上佢堂係開心

月兒係正~上堂成日講高登嘢，唔知係啲人瞓晒定點，得我識比反應

自膠以為講緊欣恩正 上月兒堂真係無人有反應，就算醒哂都無人出聲

教唔使考試嘅科

Hi 歡迎

仲剪緊片 聽日放映會

我今個sem都係月兒教 我果班上堂冇人瞓但真係好似冇人get到佢講野 有次講起落雨 之後佢就話「我知你地係諗起炒蛋」然後 係冇人明嘅
佢啲PowerPoint有好多腦魔圖 然後組組個present都加曬腦魔圖

腦魔

腦魔好正好得意

辛苦過後是晴天

我啱啱google咗月兒嘅圖，唔多掂喎

全世界都靚女咩

但又唔係去到好差嘅地步嘅

咁就得

我grad左喇

仲有成日講達哥~又成日扮達哥個tone講嘢~真係好抵死
不過得我有反應

讀電影慘過做雞

爛左gpa?

星期一真係好痛苦

讀sports路過
其實我都覺讀sports班人好撚嘈
利申：無份嘈

圖書館入面班srs 真係好撚嘈
班垃圾好心就咪嘈著晒喇

係講緊你地垃圾啊

巴打好惡

好惡啊
巴打坐咩位？

day off

要傾計就出去傾喇
已調走左

仲要返咩
唔係完咗Sem咩

好快就到星期五

巴打

我要番埋聽日

聽日要補堂

巴打聽日補咩科

爛左一個sem
希望今個sem能補獲
話曬都開始要報non-jupas

好霸氣呀巴打

希望佢地為他人著想 安靜返啲

sad 衰咩呀 講嚟比起恥笑下

蝗語

靜啦屌

第一次喺lihkg留名
cie

有冇crcm yr2

主要都係衰懶 啲mid term好低分啦
之後都知仆街 exam咪溫爛啲notes諗住考高啲分起碼拉高一個grade靚靚仔仔咁，點知都係拉高返小小
然後因為我啲英文同蝗語好差啦，由其事係speaking ，咁唔好彩要讀public speaking，
咁佢啲present都係比其他嘅lesson睇重好多講野嗰方面 講得唔流暢又唔生動咪全部輕鬆c-左
上sem要讀埋電腦啦，電腦啲名詞又好難記入腦 去到考場好多時都醒唔起。
但係讀返關自己concentration嘅科就無乜問題嘅，但上個sem咁岩得一科係關事
所以嗰科關事嘅已經係最高分，其他都唔好彩地又c又c-
最後就爛左gpa
所以今個sem要發奮圖強 ，因為有好多我好鐘意嘅科。咁好嘅翻身機會唔可以錯過

尤其是而家係溫書嘅時間

歡迎歡迎 熱烈歡迎

加油啊!!!連登眾CIE巴絲打支持你

投訴佢地

話說 今年一開學就見門口大大個Why We Love HKBU CIE 真係想死
啲原因真係
好想快啲走 我唔love架

無認真睇
之前第一日返學見到呢塊野覺得好
所以無睇過

得閒睇下 幾好笑
記得有個話cie有好多設施可以用，好幫到同學學習

平時掂行掂過

聽日番去留意下先

紅巴定真絲

利申 汪汪

真絲，好似係

Cie po仲多人過bu po
利申 sce

屌
啲電腦都已經慢到不能接受
重申again

我係絲

啲狗好打意

哥基

佢地啲腳好可愛
好想奶

Cie 啲女仔係咪好鍾意睥人 行親libra 樓梯都望望望，心諗望乜q

果塊板我諗有超過一半係staff寫

巴打係咪靚仔

其實我覺得哥基好樣衰

屌 做馬嘅
不過塊板真係好 ， 好似小學成日有嘅貼多謝老師嗰啲板

有啲好可愛架

開briefing果陣都收過張 塞左俾其他同事寫哂佢

自認唔係 但frd 同學話幾靚仔
利申係cie 有比女仔問拎電話

得喇得喇 好靚仔呀你

溫馨提示：
考試前記得閂電話同埋擺部電話係袋面

我覺得臘腸狗都好過哥基

哇屌 隻哥基

Sci jj

岸已上

清楚知道明白

sci jj

之前讀咩

點解隻哥基變左咁
柴犬好似都幾好

原來angela yuen同利君牙之前都係cie 後尾先上翻bu
唉冇得同女神同一棟野翻學

柴犬不嬲無敵嫁啦 golden retriever都唔錯

都係唔好off topic了 唔講我啲species

無事喎

100毛？ 好似係

老屎忽都係旁觀下先 有需要先出聲

睥返佢

你有冇寫

/

呢個page嗰三隻哥基超得意

偽毒

下 隻隻都好似受左輻射咁喎 對眼豆雞 條脷有咁長得咁長 真係好狗公咁

btw 你個名 同衛生處女職員有咩關係

你就受輻射
btw我個名同佢冇關係，純粹食字

淫審處到底係有咩做

google幫到你

好想快啲溫曬啲書

我想打Lol呀

真。靚仔係到

sem已完

溫書啦 nonjupas今個sem好重要呀

打完再溫囉

真。真。靚仔係到

其實有無人相認左

考完一齊打啦

有，同埋我有至少五個識嘅人都有上LIHKG

柒頭喺到

我都知，一溫書就好想訓
由細到大都係咁

寫bucie好有愛，快啲加我人工

我睇埋集星矢都要溫final了

壞小孩

岩先溫左課

三小時後
無乜印象嚕

我超雷
諗住上去引下啲人發火

一間打起上黎原來全部白金啊鑽石啊
利申：真廢 冇點玩過

有谷未

我銀牌

未加你咩check email啦

巴打你真係睇睇EMAIL先

係同一塊土地上

死咸蟲lee hing yu 啲gag又爛教書又唔掂 中文系博士廣東話都講唔好 食屎啦

佢鹹濕你?

Btw唔知佢係邊個

點解話佢咸蟲?佢做咗啲咩
利申:中文係佢教

我建議大家真係唔好REG佢

唔好人咩之前俾佢教 同佢講多兩句啲quiz又會肯加你分 presentation睇落都唔係太kill

中文要讀啲咩?下個sem要讀，好似係

中文而家仲有無Raymond教？

我木牌

啲人都好勁
利申：真廢+1，平時企開溫泉等人carry

個人認為佢無咩教書經驗

但睇得佢盡左力

冇牌

借問聲入谷係咪send email去hkbucie@gmail.com?
有咩要講低?唔記得左有咩程序

交低telegram id/電話號碼

認真 year3想再報non jupas

Sports MK仔我屌哂你地老母啊
屌柒垃圾 你我有責

又蒲頭

有S人既地方就會有我

狙擊s人

下年都grad 我先唔驚

點解你地會驚

真心想知點解srs可以出咁多多風褸呀tee呀咁
利申 year1乜都唔識

同問

本部野有soc搞掛

Hhks都有tee架

ching好大怨氣

屌，初初入學果陣逼鳩你買架、你唔買會變左異類 買一件嬲都算，屌你又褲又t又衛衣 學都未返就無撚左千幾蚊
利申：讀srs，從來唔著佢地d衫 都覺得s人好撚on9懶係野嘈山哂

今年嗰件唔靚

同感
未開學未見過啲人已經要比成千銀

同埋d衫真係好撚柒 見過有個tb著成套真係想係佢面前大大聲笑

CIE既TB真係好撚柒

好過去搶

一拳打死佢地

你地有冇人交左join學生會既會費
我自己比左錢但咩活動都唔知咩都冇去
會唔會好鳩

原本CIE有學生會

番sce真係除左無hall 同ugc無分別
你老味石大垃圾地方
利申之前sce asso 而家topup

見到啲日日著同一件嬲果班西面

同巴打一樣
而家勁頹

學生會有咩用

SRS 真係好撚柒嘈
建議拉把禁止班碌柒霸撚住個relaxing area
利申：已grad

我都想知

冇撚柒用(好似係)

有冇圖書館職員係到
叫佢地檢點啲啦 圖書館嚟㗎 你估遊樂場啊

啲職員根本唔會理
btw講起職員,耐唔耐就有啲看門口嘅姐姐幾靚女

搵人皇天擊殺晒佢地
Btw,你真係閱女無數

好色成性,冇計

話咩有好多好玩活動就比人呃左交錢
利申：完全收唔到風

騙徒手法層出不窮
btwCIE學生會叫咩名

請受小弟一拜

我都唔知

但係我到而家都仲係a0,可能我個樣太淫賤嚇走曬啲女

毛文 好似係...

去轉韓國搞搞佢 番嚟可能變cie韓星

個名咁特別

Moment

哪有錢你老母

琴日番左去溫書，都頂唔順班Sport坐左去另一邊

係囉

咁多人狙擊sports
我就黎grad先至叫開始有人sell訂一件科tee紀念

班友係咪覺得係圖書館入面大聲傾計玩好型

同感

一定係咁啦，以為一班人係到大聲講大聲笑好威威咁。

其實好撚嘈呀仆街係圖書館就收嗲啦剩係sports用曬咩

係咪大部份cie tb都係讀sports

利申 只針對好嘈嘅sports人士
Sports都有好善良嘅人架

頂你

一間仲要去拉把溫書溫到4點半
你班仆街係到都唔好嘈啊

從樓上*n的comment 轉錄並修改

由於太遠同好凍毒係屋企溫算呢排

如果唔係要補堂同考pe我都唔會番去 仲要相隔四粒鐘
利申：住得遠+1

住得遠+2

應該係

你班傻鳩sports mk仔 我知你地睇緊呢個post
入黎留言屌㭍我呀 唔敢還拖啊過街老鼠

花生

原來咁多巴打不滿srs

SRS 已成BU 犯眾憎，CIE公敵

有冇巴絲等陣3點半補蝗語

根本個Lib係無王管，慢慢你就慣

雖然我地屌鳩srs,但係只係針對部分人 對良善嘅srs人仍然係歡迎嘅

我係善良架 從來唔係拉巴嘈，都無著佢地衫

屌，返到去冇嘢做

Cie 多毒撚

屌鳩班sport 囉 臭系

我地明白 我地唔係話你

唔通係sports嘅同學？

出現了出現了

唔係，呢位人兄讀歷史

咦，你又歷史佢又歷史，同學仔？相認左未

本身識佢

btw幾時相諗，得閒上13樓搵你傾計

可能已經見過

聽講sports 班 on9 日日屌女，仲有班sport女成日望住我，又時係睥，都唔撚知做乜鳩，不過又可能我靚仔啦

13樓有條女好系

我淨係上過一次13樓搵姐姐cup學生八達通表格

你個樣猥瑣啫

日日屌，邊到黎咁多
靚仔巴打比張圖黎打下丁先啦

咁就俾我猥褻吧！

佢伏嚟㗎，我就真係靚仔啦

我先係靚仔

其實我先係 大家唔好嘈

我好善良㗎~我未嘈過~唔好狙擊我~

星期一考試

星期一監考

多多關照

55

我驚丁死你哋喎

兩年前係石門有張咁既相
利申已grad

識玩

笑撚死

仆街，笑撚死我，邊個咁撚型

屌痴撚線

果陣上上下堂就係d同學group到瘋傳
仲要我係九龍塘campus都即刻知

想知下而家九龍塘係咪仲有好多大陸土豪讀

住得遠+3

痴線 真係癲架喎

住得遠+4
屯門

好啦 咁你贏啦

係,都幾多下

我都係5樓狗can出面部野見過

以前放break成班大陸仔衝落去垃圾站食煙

係咪你自己上架

天水圍jj表示冇咩野都唔會番去

自己上就認啦 好嗎

港島東jj表示有野都唔係好想番去

紅磡jj表示冇咩特別事情都唔想返去

天水圍 +1

讀完CIE 我發現自己憎SRS
多過大陸人
利：已Grad

其實有冇台灣人嚟讀
成日以為係台灣嚟

表示有啲人如果佢地唔講 唔會睇得出係大陸人

之前九龍塘Asso有見過台灣人
GE中文同佢一齊上，幾靚仔同好好禮貌
同蝗無撚得比

Cie殘體字之地屌你老母 ！

Same
每日搭車就哂咗唔少時間

有好多唔撚識聽唔撚識講廣東話

電影毒撚下年grad了 決定投身社會

我試過一次要轉講普通話同佢地溝通

巴打打算出黎做咩

諗住申請日本working holiday 因為我覺得自己唔岩讀書
諗住去下外國吸引下人生經驗先

開谷晍加我 正仆街

佢地班死仆街 去到其他人地方唔肯入鄉隨俗 要本地人就番佢
屌你地老母冇撚野啊？死蝗蟲！！！

Email冇收到野咩 ？你試下sd多次

你send咗email未

屌你老母 ba 大陸人多過香港人 香港人俾大陸人歧視翻轉頭

Email咩

情況咁嚴峻...唉 蝗蟲的侵佔 腐蝕這都市

Email係前面 你睇番
我唔知第幾頁

第一頁有寫個email

我宅心仁厚，會用蝗語同佢哋溝通

仆街 美國人都唔會就我地講廣東話

巴打一路順風

我果陣讀ba都係，不過有啲大陸妹好撚正

識野 有冇食過

Crs出晒名叫cie毒瘤喎 都唔鳩明點解可以咁撚柒嘈

咩黎

佢應該係想講SRS 定係拉埋CRCM一齊講

9up

成班mk，大隻好撚威呀？

以為大隻就可以嘈呀？

似係 得srs嘈暫時

垃撚圾srs

究竟SRS 啲mk 有冇睇過呢個post

SRS MKs ：吹雞我地呢班吹得最齊

cie之友表示宜家先睇到post
留個名先 有興趣入tg gp

我到而家都未入到

有無巴絲已經自爆讀咩科
多到追唔到po

巴打ftdm睇黎係同路人

利申:2017 grad

有不少內容討論 sports人 成日都好嘈
由其係係圖書館

send咗email未?

多數褶網吧

Send左但係無收到入左谷嘅通知

網吧都係好慢

下 網吧一啲啲機咖咋 有啲ok咖

讀緊SF
sf係咪同asso一樣, 一肥exam就成科F

東涌

等我問問先

屌 我都係 勿相認

相認啦不如 其實你講jp working holiday 我大概估到有咩可疑人物

已相認

再度重遇你

我神祕既真身曝光了

懶到出汁之溫書十分鐘抖足十粒鐘

加油啦

溫書？咩黎咖

溫習書本內容
溫之前梗係溫下部電腦先

RIP

一溫電腦就番唔到轉頭

要發奮圖強
我要做5 a grades student

返到返到
而家我要發奮圖強

今日生日 想乞句生日快樂

生日快樂

生日快樂

不過我覺得 其實人越大 生日既意義會由以慶祝或祝賀活動為主 轉為平淡樸素 著重背後意義既模式 同屋企人食飯 答謝生育養育之恩

至少我係咁 有錯既話我知

超級眼瞓 做一份600字功課都可以做勁耐 仲要爆左字數 聽日又要再修改 都未溫好書

其實我一直生日都好頹 都係同屋企人食餐飯就算
唔似得其他人咁有朋友幫慶祝

所以我覺得唔需要去乞討生日快樂 反正講左都冇咩特別 我同你一樣 我生日正日都係屋企過 反而唔想人地買蛋糕同我慶祝 唱晒生日歌咁
成個小丑咁做焦點 好尷尬好核突 如同婚禮婚宴各類自身為主角場合

生日快樂
祝你黎緊個exam得到理想嘅成績

agger
而家生日都係同自己重要嘅人過為多
唔知點解覺得諗到自己第日有機會擺酒就好抗拒
屌，總有種柒嘅氣息，要比勁多人望住又要做埋曬啲唔知咩。

即場拆人情

中學老死 阿ken

btw我覺得畢業禮都差唔多 cie畢業我都冇去

屌 !講到好多第時會有人同你結婚

醒醒吧，根本冇人會同佢結婚

有冇巴打試過到mtr 入閘前先知無帶銀包

今日見到個油頭毒撚係個閘機前摷下摷下
原來係你

屌，假設姐

比我ff一個鐘先啦，咁快踢爆我

返屋企拎

有冇人知通常係幾時放gpa?

好似最後一科考完兩個禮拜後
上網睇下

聽日有個revision class想問唔去會唔會蝕底
驚佢比tips

屌
SRS 又搞事
考試響圖書館溫書
佢拆淘寶派衫

唔撚識出去出面派架？

srs班人好似上晒11樓唔知做乜鳩

屌啲mk SRS已經好撚嘈，係圖書館拆淘寶係咩玩法？ 嘈上加嘈，圖書館係你地班mk用曬呀？ 要派衫出去派無人會屌鳩你地班死mk喎，尤其而家係考試時間就拜託收收嗲先 感激。

利申本人所言只針對又mk又好嘈嘅sports人，我真係知道有好多好好人同埋好叻嘅s人。

考試加油呀巴打

我覺得多數week13嗰堂都講左大部份tips，但可能revision class會講多小小野嘅。
佢可能係呢堂比啲練習做下
或者有唔識唔明嘅野都可以趁呢個時間問下老師，咁考試都easy啲

不過我多數係屋企閉關算 好遠同我好懶

其實Top up係咪早Asso一星期Exam

去klt 啦温正好多 好靜
石門温啲s 成日嘈

睇嚟大家都好憎啲S人

終於追撚晒啲post 發現好多嘢唔係得我一個係咁諗, 呢度好撚warm

Btw呢度有冇marketing人 利申Yr1

CIE有愛

eng Lit 先仆街

我覺得SRS班人應該有睇呢個post

日本果個?

希望佢哋睇到之後識收斂啲

琴日已經考緊

或者mk們會覺得，屌呀，我地就係鍾意嘈鳩住你地，之後愈黎愈嘈。

其實咁多人唔妥srs 點解唔當面屌 要走上黎講

佢咪人多，體能又好，驚比佢哋打死

屌成個page 都係厹post

成堆係library 指鳩住佢地個鼻大大聲屌又好咩

咁樣會影響人溫書架嘛

利申：用鍵盤犀利，真人已龜縮左入牆角

咩page

一到考試日子就靜哂

我一早話咗開谷會靜
而家係到講嘢嘅實際有幾多個

考試前仲邊有得去klt溫

有時間上黎不如溫多陣書
唉，我都係去溫書先

温到個人頹頹地

有咩好溫

你地咩科要背

咩科都背啲野 ，英文差 背定啲字安全啲

有冇人讀得好hea 放棄曬溫書

好hea 但唔可以放棄 因為一唔溫就收硬皮

技術性調整嚟嘅，考完試應該會好返少少

我都覺靜左 因為無咩人講野 搞到自己都唔想出聲

It ethical 考試易肥？

而家背嘢已經背死左

利申 要背4課

我都要溫六科嘢

有一科係咪pe

eng lit 有冇tips?

Sce再次留名

我聽日都要考

聽日又要倒塔咁早返去準備監考！！！！！！！！

上個Sem讀完B咗

監邊科？
利申聽日考

辛苦晒你

有冇巴絲讀過environmental issues and society

Cie政變喇喂。
笑死

信信

一早就知，早排見到信信真係幾想當面屌佢老母

唔係sce咩

邊十個？

CIE係Under SCE
而SCE就Under BU
（好似係）

同問 邊十個咁慘

PE試過Final無溫過就去考
Final grade B
Practical 好似A-

真心想知邊十個

50條MC，考運氣

帶粒骰

Pe 體操 怕睇唔明問乜

聽日都要考 今日先睇
冇事嘅

祝大家好運

媽 唔想考試

抬頭吧 黑暗過 會是晨曦

媽琴晚訓左，我仲未溫曬

坐錯位果條蛋散屌你老母
要我陪你出去睇返你個位都算
臨走好似仲拎埋份野走攪到我要問人攞返份卷
咁就俾你浪費左我幾分鐘
你老母俾狗屌

已死

覺得自己係0

各位過左去嘅野唔好諗啦

聽日仲要考架。諗岩岩做乜柒呀

今日考完行樓梯見到幾個靚女

唔知會唔會係呀職員監考呢一陣

好慘
所以我會check多幾次我到底坐邊先入考場，廢事出錯，影響自己同時又影響到人

今日死左嘅唔緊要 聽日又一條好漢

聽日先考

死緊翻去考eng lit
輕鬆

又小小似返緊去做啲死士

Eng lit

影唔切
真心幾正

唔準開考前就話死士 考完真係死左先比講

你老母都好正

你老母仲正

利申屌過

Public speaking 有無tips